下一個升級：豬鼻

仲戴咩嘢黑色口罩
識戴一定戴豬鼻

照今日情況，基本要避彈衣，眼罩，豬鼻，頭盔先好出，

但當你齊晒以上裝備，你最好唔好比人生擒，唔係起碼7碌

請廣傳

2 4 基本嘢
1 退而求其次bmx衫
4 而家就係要變基本嘢 衰在對煙冇免疫

班撚樣打頭 避彈衣都冇用

用生活態度macbook配番magic mouse同鋁金屬mouse pad就fit晒

推 下次再送黑色口罩物資唔撚收

發夢睇書話 可以綁住一堆字典當廢版避彈衣

可能可以坐少一碌

推

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post

認同請幫推